有冇人quit u之後攞得好掂？

讀緊三大垃圾科year1
睇唔到前景

有 唔會係你啫

唔好諗 個個唔會係你

撈都唔識寫

Steve Jobs

佢撈得唔錯 但生cancer死埋

打錯字sor

有，大把例子，出邊大把世代，
係睇吓啲人敢唔敢行出一步去睇啫，
樓主遞咗信先再諗啦

推人quit

Quit nursing 入rd

成功的人因為有更好的目標而quit u
失敗的人因為讀不了書而quit u

我讀乞食科

樓主有無聽過破釜沉舟？

幾多個先有一個成功

唉

係撈得掂既唔洗quit都會掂
係唔掂既quit左都唔會掂

垃圾嘅唔係你嗰科
而係你自己